🇳🇬神軒，殺卡，卡域克，唔識波先話佢地唔勁！

稍為識波既都知佢地係英超史上最強deep lying midfielder
用佢地黎測驗人識唔識波就最好

岩
除左呢班之外 丁力 2&b 都比人低估得好緊要

iwobi刀系

你中意2&b就知你肯定唔識波

集中討論返topic果3個啦

我鍾意佢純粹覺得佢令囝

殺卡 比班垃圾阿迷 屌到仆街

派路 碧咸 史高斯

唔識波先會話佢地勁

加個kante幫佢防守，再加個施華幫佢派牌，前面再有奧燒比key pass助攻，殺卡一定好勁，只係雲加唔識用佢

仲有沙夏

卡域克垃圾黎，反而另外2件係英超top5

神軒：中場節拍機，冇佢拖慢利物浦進攻既節奏，會攻得太急，好快冇氣。
卡域克：呢個唔洗多講啦，曼聯近幾年冇英超唔係因為費格遜退休，而係因為卡域克開始老，退左落黎。

系

佢地吹大左

影市先係球盲過濾器

樓主最撚廢

funson confirmed

乜都唔使佢做 淨係企就得 梗係勁
放2&b落都勁架

戴亞比，song，anderson

邊個夠抽

一個丹尼臣已經夠揪

有招牌遠射

樓豬搵兩件垃圾同個世界級球員比係咩意思？

佢地勁唔勁有冇用都仲有討論空間 但2&b一定係最撚廢最撚無用